尖咀有狗！！！尖咀有狗！！！尖咀有狗！！！尖咀有狗！！！

尖咀有狗車
收左幾檔busker
海路走嘅小心

Push

推

Pushhhh

push

記得換裝！！！

Yep ush

瞓醒記住換衫

換裝！換裝！換裝！

推推推

天星暫時可以
但記得換衫

搭船入愉景灣再轉東涌車

散仔

有個白衫

Moremore coming

pushhh

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

推推推推推推推推推推

剛出天星 暫時ok

記得換衫

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Pish

我無野講

除口罩

落船吹口罩，講蝗語

推！

要換裝！要換裝！要換裝！

Have dog

頭先見到有幾隻狗入尖咀地鐵

岩岩去完長洲轉船仲有人唱緊歌，落船到尖咀仲好熱鬧

尖咀mtr站安全？

tst碼頭暫時唔見有